<img alt="Logo" src="http://coderslab.pl/wp-content/themes/coderslab/svg/logo-coderslab.svg" width="400">


# Programowanie obiektowe w Ruby &ndash; zadania.
> Kilka ważnych informacji

Przed przystąpieniem do rozwiązywania zadań przeczytaj poniższe wskazówki

## Jak zacząć?

1. Stwórz [*fork*][forking] repozytorium z zadaniami.
2. [*Sklonuj*][ref-clone] repozytorium na swój komputer.
3. Rozwiąż zadania i [*skomituj*][ref-commit] zmiany do swojego repozytorium.
4. [*Wypchnij*][ref-push] zmiany do swojego repozytorium na GitHubie.
5. Stwórz [*pull request*][pull-request] do oryginalnego repozytorium, gdy skończysz wszystkie zadania.


## Plan tego repozytorium

* 1_Zadania

    * Tutaj znajdziesz zadania do zajęć. Kilka na wstępie jest dla wykładowcy, aby pokazał Ci jak rozwiązywać kolejne. Rozwiązuj je na zajęciach. Mentor nie będzie ich sprawdzał, ale w razie wątpliwości przy egzaminie może na nie spojrzeć. Wrzucaj je systematycznie na Githuba.


* 2_Zadania_domowe
    * Te zadania wykonaj samodzielnie w domu. Będą one sprawdzane przez mentora. Pamiętaj, aby każde zadanie było w funkcji i zwracało wartości opisane w jego tresci. Zadania dodatkowe są dla chętnych i ambitnych. Ty też jesteś, prawda? :). Zadania dodatkowe zrób w miarę możliwości, możesz je dosłać w każdej chwili. Zapytaj mentora do kiedy musisz oddać zadania podstawowe.


* 3_Snippety
    * Tutaj znajdziesz kawałki kodu rozwiązujące różne problemy, mogą Ci się przydać w trakcie rozwiązywania zadań.


Poszczególne zadania rozwiązuj w odpowiednich plikach.


<!-- Links -->
[forking]: https://guides.github.com/activities/forking/
[ref-clone]: http://gitref.org/creating/#clone
[ref-commit]: http://gitref.org/basic/#commit
[ref-push]: http://gitref.org/remotes/#push
[pull-request]: https://help.github.com/articles/creating-a-pull-request